沽強國股

強國經濟越來越差. 係時候沽晒全部強國股嗎